點解記招展示觀星筆唔怕妨礙司法公正？

因為佢地諗過肯定吿唔入囉，仲駛乜理咁多陪審團受唔受影響啫